裸辭會影響搵下一份工嗎

我第一份工 唔係好知行情
我想過左年裸辭 放一個月假再搵工
會比人扣分or無咁 competitive 嗎？
我有信心搵到既 但有d同事又叫我千祈唔好咁傻

睇你咩工種啦

多數冇影響 但係你要講到個gap做緊咩 唔係單純hea緊就ok

我次次都裸辭休息一兩個月先搵

無影響

IN下份工嗰陣條HR問你嗰一個月做咗啲咩咪話去旅行囉，唔好短期內跳太多份工就OK

著請admin hr非專業

驚西

其實裸辭冇咩問題
你又唔係辭完等成年先再搵工
幾個月冇乜問題

No one fucking cares

有d工要immediate available
一定要你裸辭咁滯

一兩個月基本上好正常
有問題嘅話代表果份係閪公司閪hr
唔係人人份工都話請假就請假
有時interview 都係提前一星期甚至幾日打比你
咁急都in可能照射波in
Hr一樣可以挑剔你
同埋辭左職放幾星期假好正常
D傻閪公司做開奴就全世界都係咁
有人都可能去半個月旅行，舊公司未必請到咁多假去旅行
總之個幾兩個月都有得挑剔一定係on9 公司
減三成人工比佢佢理你成年無返工啊
都係想搵藉口減人工

Gap 咪話不斷搵緊工

咁如果我辭左職去見工 同佢講我下個月先返到 呃佢係通知期 去玩完先返 會點？
我怕佢ref check問到呢d

正常好少會打去你舊公司度問

睇你裸幾耐

閪HR係要你immediate available 但係又覺得你裸辭=廢青

香港HR 係冇撚腦

其實一睇你reference letter就知你幾時真quit😂
去旅行好正常，老實講咪算

咁我想問短期應唔應該寫落CV?
例如未過一個月就再轉

太短就唔好寫喇

其實係無影響
不過一定有hr質你要諗定點答

你有料嘅唔怕裸辭
即時上班都可以係一個優勢

咪就係，跟住又乘機壓價，ON99

冇影響
岩岩9月頭裸遲完 去完旅行先返黎搵工 10月尾有2個offer揀
我同你講 冇心請人/閪工先會問你裸辭完做過咩黎/點解裸辭
仲要明明佢開價低過我expected salary 20-30%都要打黎騷擾我同叫我見工
依家做緊依份完全冇問過我裸辭既野
如果佢真係問你 你咪話去旅行 學車囉
佢係都要針對你既我建議見過下一份